邊境送地 拆鐵絲網 建科技園 深圳自出自入

呢條亦都係全條深圳河 我都講過啦

呢度有閘開鐵網o架 鐵網大約都有二三米高

對面呢 全部都係禾o既

o拿 果個年代呢 即係五幾年 六幾年代

果面好多解放軍

沿住呢度 宜家佢整o左之後

鐵網整o左入去

呢度拆o左

依個一定唔得
點都要同佢死過

有辦你睇，澳門個關口一起嘢跟住就嚟料同珠海合併，香港起呢個科技園都係為咗試行通關，所以話好打得為咗做特首咩都做得出

第時支爆難民一定經lee度湧晒過嚟

自由行已經等於自出自入

拆撚左個關口算撚數啦